其實港男對女朋友要求真係唔高 但..

但係點解大部分識到既女仔都咁臭西

溫柔少少 會氹自己
唔會亂洗男人錢
會肯花時間同男方屋企人相處

真係好難咩
點解個個女仔都係臭西公主病
又懶又貪心 又唔識愛屋及烏

真係好難怪港女係國際出哂名唔掂

港女比人寵壞 細個老豆老母 大個一班狗公

你識唔到姐

因為香港係金融城市商業為上

我都覺 我之前果d 都幾好

根本個社會現象就係咁
好心你地班港女面對現實啦
死臭西多多藉口

唔靚 中下
都有大把性格好
但係你班友見人差少少就追都唔追啦

利申 女朋友肯aa 識做家務 唔發脾氣

而家係d女有眼耳口鼻就一堆狗公

港女不願面對